growth hacking 前景如何（認真一問）

做緊份intern
平時要做SEO, web page optimization, 仲要寫selenium+python,JS 做d automation同 test

講真 前景如何 ？
正職人工大概幾多？

冇人覆

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

姐係seo 同sem digital marketing

都係做狗 d 野悶到爆